有冇啲咩電腦game可以同fd四圍鳩揈行下街

web game / online game / pc game 咩都好，有得鳩揈揈就好

十鳩幾年前玩過隻game叫Yoho夢境，可以四圍行街買衫，仲有得去紅館同小巨蛋跟隊唱K，又可以同friend自己包房自己唱，好懷念

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你都冇活用到

Genshin impact

FF14 買大屋

gtav

想當年幾熱鬧
而家係咪唔會再出到呢啲簡單介面嘅輕鬆小品遊戲

黑色沙漠囉，唔追裝備唔開PVP既話係睇風景睇囡既好game黎既

大把垃圾手機game不過玩法全部都係全自動悶到on9

當年上去齋玩你畫我猜 一路玩一路同人吹水

wow

ching
呢款game同你講既好似 而且仲一直keep住更新

tower unite :

其實而家呢個時勢先適合出呢啲四圍行下街嘅電腦web game，一收工可以登入四周鳩揈買下衫行下街逃避下現實放鬆下，畀自己精神上都享受下休閒生活，又可以喺隻game入面同人專心吹水鳩噏，唔使逼自己又要刷lv刷裝又剩，打機仲慘過返工。
手機出呢啲game又係戇鳩，豆潤咁細個mon點會投入到，仲要手機本身就係一種限制，對開發遊戲根本冇好處，好似Yoho夢境排隊唱K咁，用手機根本冇可能做得到咁享受嘅遊戲體驗。
相反如果你話line play呢啲手機休閒game出電腦版就可以正好多，遊戲開發完全唔需要考慮隻game點樣fit in落電話到。

要打怪升lv唔多掂

呢個可以一試
但始終想搵啲簡單操作嘅game

原來咁啱又一樣呢類型嘅game執咗

早排動森興個陣 可以同fd連機9行係幾開心

Minecraft

有冇game可以掛下機輕鬆玩

Tibia

SOOFF

pm bro

仲有得玩咩

有冇玩開，咩world

以前成日係yoho
周圍開咪做癲狗屌鳩D MK

>>>>>>>>>>

tower unite

GTA

玩過yoho，仲要識到女，好懷念

依家全部玩跨平台嫁啦...

啱啱諗到一個好重要嘅元素，係隻game要好容許到玩家「掛機」而玩家可以同時投入到隻game。
譬如你玩啲打怪game掛機打怪完全戇撚鳩，同成個遊戲原意完全相違背，就算你話有啲打怪game可以畀玩家釣下魚遊船河掛機，都只不過係個玩家暫時停落嚟唔打怪，遊戲主軸都係要去打怪，投入隻game就等於唔能夠放鬆，玩呢啲game絕大部份時間都要求玩家全神投入操作。
又例如有啲巴打提minecraft咁，冇錯，個遊戲嘅性質都係休閒作樂，但個休閒嘅前題都係要個玩家投入操作，每一個動作、行嘅每一步都要控制，所以minecraft都係一隻要有心機先玩到落手嘅game，收工返歸心力交瘁仲邊有心機同你玩minecraft。
但好似Yoho夢境咁，你唔使好專注，或者可以講係半掛機嘅情況，你就可以輕輕鬆鬆咁投入落隻game到放鬆，享受隻game畀自己嘅回饋。屎忽痕嘅可以撳幾下滑鼠買下家俬裝修下自己屋企，一係就鳩撳幾下行下街買衫，行行下又可以停喺小巨蛋紅館聽人唱歌恥笑人，又可以企定定喺到同game入面萍水相逢嘅新相識鳩噏下，完完全全冇壓力地享受成個遊戲，呢啲先係真真正正嘅休閒。
就算你講而家出嗰啲VRchat，又係全部遊玩時間都要你全神投入嘅，點容許你鳩揈揈咁放鬆地玩。

屌佢老母個臭閪武漢肺炎，如果呢個時候仲有Yoho夢境嘅話簡直完美
啱啱睇sooff個網典發現sooff本身都係forum開始，之後再搞個虛擬社區出嚟，連登有冇可能出現

上面隻mabinogi咪可以純玩生產，唔使打怪
佢個原創團隊之後分裂成兩組人，其中一組出咗隻durango沙盒生存OLG，更加強調生產系統
只不過唔賺錢，喺公司重組過程中俾人合體返，隻game執撚咗

又一隻執咗嘅

大家咁話

CLS..DURANGO又係好撚正..可惜唔搵錢..後來又出D呃錢包..
我可以講手機game來講.我淨係buy佢一隻.佢真係手遊但做到以前online game個free.唔似而家D自動GAME..如果有人科水同知名度高小小真係唔講得小..
佢起屋果PART好正.可以起圍欄..比你自己決定咩人入到來..自由度勁高..打裝D素材細緻到會影響起屋個外觀..如果改埋個戰鬥系統真係不得了

其實條e3 trailer百幾萬view算係咁，當年啲人仲相當歧視mobile game（唔計中國/日本），近期among us/抄game原神先至叫喺傳統遊戲媒體中大熱過佢

由2014年搞到前年，一個mobile game團隊有200人其實nexon已經係課咗好多水俾佢嫁啦，瑪奇mobile之前得50人咋

個主製作人當年只係mabinogi嘅藝術總監，後尾瑪奇英雄傳佢做主製作人跑出贏到瑪奇2，nexon先至俾機會佢搞

所以Durango只係佢第一隻open world game，2014年已經諗住國際ser+mobile+沙盒mmo，好大諗頭

好明顯唔搞跨平台，純手機版唔夠成熟、唔夠地方俾佢發揮遲多3-4年先開始整就啱啱撞到2020年代跨平台大熱

btw個主製作人依家去咗整瑪奇英雄傳mobile版

唔知會唔會有類似DURANGO影子.
DURANGO真係幾正.如果要講我直頭覺似MONSTER HUNTER加SIMS唔知有無新野會係依個玩法..

龍之谷?

睇左.又係自動GAME

全程手動嫁喎，玩生產都忙死
不過都執咗就算啦

Gta

我指瑪奇MOBILE

FF14

FIVEM

上面有巴打提過嘅Tower unite都算滿足到你要求
隻Game唔會要求你做咩,操作亦唔複雜,得閒就去nightclub跳下舞掛機聽人點嘅歌或者去戲院播下片,有fd陪又可以book間k房,想靜下可以去釣魚,想搵啲野玩可以碌拎,篤波,賭場老虎機,冒險樂園,minigames,你鐘意吹水都可以淨企係廣場同人吹水,非常自由,好適合拎嚟放鬆

雖然隻game冇衫買但都好多傢俬買可以同朋友一齊裝修屋企,起野自由度都好高
每到大時大節都有啲活動俾玩家玩例如萬聖節有迷宮/尋寶都叫有啲過節氣氛
隻game會一直更新,間唔中會有返啲新鮮感

缺點就係亞洲ser平時比較少人到weekend 夜晚先多啲人,US ser就通常都會多人

呢隻game有返細個去公園玩嘅感覺,同班陌生人一齊玩,玩完講bye bye 第二日又撞到又一齊玩,熟咗之後請佢去自己屋企玩/去佢屋企玩

runescape....樓主果陣仲係精蟲
雖然而家仲有 ser 玩但已經少左好多人
而家改成點已經唔知道了

細個中學個陣一放學就狗衝返屋企玩
我記得前排好似係隻驚既其中一個GM話搞緊再開返個ser？

唔講咁多
電腦game 最滿足到樓主要求嘅
一定係tower unite